爭風呷醋 兩中女打交掟鞋爭男友

【星島日報報道】慈雲山慈正邨正安樓清晨約5時22分發生兩女爭一男打交案，一名52歲姓何男子與43歲姓顧女友在單位內，期間45歲姓林前女友上門，兩名女子發生爭執。現場消息指，林女撿起鞋掟向顧女，她亦掟鞋還擊，結果顧女被打穿頭，林女報稱頭痛不適。
警方接報到場，將兩名涉嫌打交傷人女子拘捕，兩人同受傷需送院治理。男事主並陪同顧女送院。

家下連廢老都有人爭

冇女呀

女呢？女呢？啲女係邊呀

左邊條女光頭？

被打穿頭掛

好想同林女顧女瘋狂3p
浸驅風味出哂黎

咁嘅廢老都有人爭

咩世界

佢有十幾棟樓？

可能碌鳩好大好粗

給我女女

果然毒撚出聲冇人理

左一條女幾正

我女人都敢搞？？？

暴動罪啦 三個人 破壞社會安寧
屌你老母on99